[printer 撚］大家換墨水通常用邊間

用淘寶，淘完返嚟用唔到

推

邊撚個叫你用淘寶 抵撚你死

通用墨水係咪伏D?

原廠

原裝

有錢

聽人講都ok

利申：入完墨盒出唔到墨

買機貪平就要捱貴墨水是常識吧